而家咁多人走咗講乜都冇用，聽日再戰

對唔住我係中散水撚伏既on9
但係事實而家真係好多人走咗
早一兩日日日發夢都攰
而家點嘈都冇用
所以大家聽機場再見！

當然你返到去我絕對支持你立刻折返！